有冇人毒到好怕自己一個行入鋪頭？

好驚俾人注視，尤其係買衫的地方

有時自己一個去啲靚少少的餐廳都會坳一坳底，雖然最後都會入去，但未入之前就會好緊張

靚少少嘅舖頭有冇例子

敢出街就證明你唔係毒撚啦

agger
利申：假期毒留兒童在家